發夢永遠1個人~今日係我專登整爛面後散水搭地鐵第一次比女嫌樣衰

1我好易認的
2我最遲下年7月要去見閻羅王
3唔知係我見閻羅王搵唔搵到真真愛
聽日見
但我打定輸數
你鐘意既佢唔鐘意你
你唔鐘意既佢就鐘意你

仲有樣野唔知講唔講出黎好

巴打，你好重要，前線少一個個分別好大，留返條命

我最遲下年7月要去見閻羅王?

香港一日未獨立 手足一個都唔可以少

手足 一個都不能少

齊上齊落呀

搞乜咁sad鳩

邊條女咁衰

tg我
我係心理學三年級生
想同你傾下

@findussupport_bot
我地有一班社工可以聽下你心事 可以搵我地啊

唔洗
你地幫唔到我的
依個世上暫時只有1個人幫到我

睇唔明

面差唔多好返
同星期6/日好鬼激
我每次去都係前線遊走
防暴最近同我差10步
好彩冇比人拉到

放心
我心理素質極強大的
我依2-3個月我都係30鐘內自然訓到